天文台即將改發一號戒備信號

睇有線一台睇到

?

屌你老母又推返上嚟

五毛

屌你老母

樓主發佈假消息

上路啦

有咩事同法官講

明明係#2條友推3日前舊po，啲人就屌樓主，child登即係child登

3日前有乜問題？

唔係應該屌推 post 個巴打咩？